深夜街頭槍響「大埔鐵板燒」遭波及玻璃門破

新北市汐止，知名鐵板燒店凌晨驚傳槍響，吃消夜沒想到突然嫌犯一群人當街開槍嗆聲，其中一槍打中鐵板燒店的玻璃大門，警方初步懷疑，雙方可能早就相約談判，其中一方先開槍尋仇。